LMF ... 係佢哋走得太前？定係咁多年個社會根本無進步過？

今日loop咗十次都有...仲覺得好好聽...好啱聽....

一二兩隻手指
揸緊中指（宗旨）

後者

呢d咁非主流嘅音樂係咪真係好少人聽？

Lazy motherfucker

音樂革命推動者

仲有冇玩福建音樂？

唔會有人聽架喇
非主流音樂

20年前既歌詞講緊既野同依個個景況都係一撚樣

聽kpop好過啦

噚晚佢地話 香港係罪有應得

過主啦 心亂如麻咪咀女團

WTF 都好正 推

Lmf 係非主流